「商人」女警現真身

圖一﹕呢組關姓女商人同女警比較圖﹐出面幾個post都有。

圖二﹕新紮女督察梁泳儀﹐31歲﹐巡邏小隊指揮官2 (中區)。年齡相貌都似圖一女督察﹐注意兩者左耳都係凸骨起折。

圖三﹕右耳比較﹕左係女商人﹐右係女警

圖四﹕留意梁泳儀耳形﹐角度較側﹐但與女警相似。

推測﹕女警就係梁泳儀﹐「商人」姓關﹐兩個唔係同一人。

女唔女警到而家考究都冇用啦
靠認樣始終唔可靠
不過周圍影人相點人相係有可疑呀
咁點可視佢係同路人

純粹諗住fact check, 從來冇當「女商人」係同路﹐懷疑佢係安。

純粹諗住fact check, 從來冇當「女商人」係同路﹐懷疑佢係國安。

總之 "女商人" 仆街
"女警" 都係仆街

同一個人又好, 唔同人都好, 都係仆街

又係上庭影相果啲囉
仲衰撚過condom仔

收皮啦想洗白

依家太多仆街影大頭相再篤灰﹐希望大家小心﹐包實啲啦！

P

搵到個傷人出嚟先啦

其實都知係唔同人仲有咩好推

理撚得佢係唔係
影人相就抵打
溶撚左佢都重得
唔抵可憐

利申：連登話既

啱! 但係冇資料喺手﹐比較難起個傷人底. 依家佢仲報稱被非禮﹐已被稱為X, 看來上庭後都冇乜料流出。

利申﹕鬼鬼祟祟影人大頭﹐畀人打都係自己攞嚟﹐正所謂瓜田李下。

隻耳仔好明顯唔一樣既又

大家唔好再拎張相出黎話佢係女警啦
依單野冷處理啦

老老豆豆 啲人叫你del你咪del囉 你又唔係記者
你影相影到私私縮縮咁 叫你del你又反抗
咁好難唔覺你身有屎喎

Agger

太古西北要連儂牆

女武者

條眉都唔係好似

樓主5毛 唔使覆

721！

女商人戴咗肉色嘅耳機，睇清楚啦！
係同一人！

思覺失調？